（劣改） 情人節不要獻醜

情人節不要獻醜
躺於家似隻狗
開心的你不要令我更兜踎
難道我非你不嫁
FF都應抖下
青春戀愛只出於手裡漫畫

其實我知你缺點
單戀偏卻上演
這種感覺很痛如何能避免
成日說公廁公廁
手都無拖幾次
心酸打句：mk仔先要殘廁

曾經很深信小李 踢出個未來食到春野
怕只怕小櫻的心已經有屬
無奈是我是路人 其實我只是路人
誰人能告訴我主角的興奮

肥絲也得到真愛 這個地球 愈變荒誕
訓一覺 起身番工 發霉照舊
無奈是我沒情人 誰人令我靜寂呆等

軟弱的身分 無女的走過一生
我沒法擁吻
我祈求安慰
去雞竇求其執劑
佢話我好細

正評

毒撚無人理

好撚慘 毒撚開post真係無人理

Btw 正評

唔錯

cccccc

邊間教會

情人節不再送花
孤身北上刮沙

9up的你凍嗎

這賓周我J你磨到有傷疤